請入黎簽名支持把酋長球埸改名做雲加球場

支那財團收購，改名做Wenge Qiuchang

g持